任何出賣過香港人嘅機構都要跪低！

風起了
唔係打飛機
香港人要學識當家作主

寶礦力開咗個頭
有效果就要繼續搞落去
我哋要話畀所有商家佬知
邊個真心企係香港人果邊嘅
我哋就全力支持

唔好諗住出賣香港人
我哋香港人捧得起你上去
我哋亦會有能力掹返你落嚟！